【動物台侍奉部102】沒有牆的世界

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

我=侍奉狗

垃圾post唔好回！

請大家不要歧視待奏狗

沒有牆的世界咁我訓街？

好睇

負皮我畀的

你開個咁既post我好難唔負評

想買小直滑鼠PAD

你每個PosT都負評架啦--

個標題高汁一定正評

宜家好唔高汁咩
有咩高汁既例子比我見識下

辣殺標題

topic笑咗

侍奉部最終回

幾時執柒

個卡卡西

good

美波天生惡人

why

覺唔覺有人會係天生惡人

姐係性本善性本惡d friend ?

泰拳警告

收工未

到家了

無良判頭

支持神父開post貼呢張圖

垃圾狗部

瑞x定x輝好?

黎明 覺唔覺套人渣眼鏡文學少女變左日更畫面差左好多

神父成日借牙明泥對付人

ok la

我自己已經整左拎左個出去笑9人了

Psycho pass新作

55

Psychopath先睇

冇朱唔睇

你電話線上網斷左?

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀

打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁

落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀

推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁

減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你

抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁

加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐

三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

巧凍

開超熱水，之後咪䁔晒囉

高木同學第9集ed song

神曲

好撚癲

原來開左新

正評比topic

得你識欣賞

之前斷腳嗰陣感受過

on9

不嬲

真利

希望爺爺屠殺支那黑錢狗

點解mk要著77
因為山狗用過？

神父

_

乜

呢個真係冇研究過wor

樓上係on9

我黎明卿想知我係咪得罪左羅馬

？

有d咁既事

成日串柒我

佢講野係咁
佢唔鍾意既人佢唔會想同佢講野
串得你應該冇乜野

佢見我笑9你佢又跟住笑

唔kai芯

屌翻佢咪得

我和平主義

。。。

...

唔同銅牌玩

豬0-2,哭暈左

10度，但係唔凍

noooooooo

邊個串牙明等我打撚柒佢

巧耐矛見

春天唔好嚟呀
仆你個街又開始暖

買樓10大誤解

好文

[事後孔明]
以前就算唔買香港樓
退一步買深圳樓都FATFAT

真，不過大陸不了

人生就是不斷作出重要選擇 - 銀魂

琴日del左幾個人

印錢先係最攞命，全世界加速印錢等死

1、市場價值取決於信心

2、對真理信念的力量構成信心

3、控制貨幣就是罪惡

具體啲?

Warhammer: Vermintide 2 黎明博買未

香港買樓一定值係人都知
但係無本金

之前有玩過第1集唔中二

你地小圈仔

今集good 有玩左陣beta

bullshit

抱抱

第一集好撚暈,唔敢玩第二集

抱

因為伊利亞鬧鐘app, 課左100$

好毒
叫個女叫你起身咪得

黎明=反社會人格

e

Emilia最近搞咩高汁咗

買 信我

蘿莉控

就死

其言也善

沒有侍奉狗的世界

創立呢個狗竇post既個個人種下左好大既惡果

我都覺得好似幾good play
冇ds3貢on9可以考慮下

系牙

用直劍都玩唔贏ds3一週目 真係幾可憐既

直劍好垃圾
都係大劍好玩

有冇DS3外掛

叫aimer唱

如果我上年拎左Poly EE OFFER
如今可能讀唔掂quit左了

ARAM

入面個主角幾似當麻

會比人bam

DS3都要用外掛

你射鳩我

現充學咩人讀毒撚科呀

再屈報警

去緊備案

同學

20:30 雙紅會

馬會開利受讓

收到風好多利迷開盡燈力

我曼必勝
利申十年曼聯fans

上面幾個聽日頭條

我熱刺fans 大家同聲同氣撐曼聯吧

今晚打狗

言峰綺禮有冇睇今季套FATE

有

利記

爛泥扶唔上柄!

個右閘災難性

懦夫雲唔夠lkk頂

寶寶哭了

卡里奧斯出迎果下
型棍

以為會自己推多幾步

唔出輸多粒
三條曼狗已經追到

Jump了

唔sick see ball

睇波害死人

快D害死me

港鐵車廂光頭男吻陌生女童腳 乘客查問即逃

邊位手足?

sorry....

金閃閃下次小心d

我只會默默守護蘿莉

報左驚

神隱bb曾經因為係高登開一連串蘿莉控post 比人塔左返差館落口供

屌你又講

係時候潛返一個月水

88

好肚餓

覺唔覺波衫當便服著既人好低賤

睇波着波衫都好低賤 又唔係有份踢着乜鬼波衫

你著咩衫咁把炮

禾著開全絕對乾燥

superwet

早

Hi

不早了

在地下城xxxxx 好好睇
個女仔好正

大波多數弱智

我ok

冇波同美波一定弱智

u成日俾人搶名

腿張開

你唔識欣賞

潛到黎動物台

橙 波台俾曼熱佔領晒

我地阿利一家親

當呢度condom牙?

呢度condom都不如

地下城好一般渣wo
Sao仲好

sao係我第一套會追既動漫

睇天降

當我小朋友牙

熱狗死全家啦
淨係識功夫足球

唔睇你損失

天降漫畫>動畫

珍

英超拳霸

之前係咪有社工跟過你

禾輕度

個社工仲有冇搵你

俾你雞姦左?

琴晚捉住左美波個嘴黎屌
屌甩左佢對門牙

GOOD

冰河世紀其實幾好睇（第一集）

講得幾好

點去二次元?

嘩 天降好正

天降>sao>地下城
大家利迷你當我老襯

b神

02 更新左未

想死

咩事

快！

係咪有嘢睇

裸照

Who

你老婆

睇到厭了唔想睇

你死全家

請你地唔好咁樣啦
黎明你睇佢個樣好似好強硬咁，其實內心好脆弱
佢一直以黎都係想有人關心佢，所以佢先成日屌人死全家

02 是唔是g？

我私家g

好正

diu jor

好似我講過既野黎

學無前後

美波你個社工放棄左你?

美波放棄左治療

想聽左治唱呢首

你唱依首

ok

唱紅得唔得

屌晒你地老母

細蚊仔先會屌人老母

好食

正常少少好唔好

D相係鬼我
我copy架渣

邊到co

我谷歌圖片搵唔到既

鍵盤炒巨無霸加薯條

傻鳩博士

個兩張你自己黎

today i go to london by bus

都係係樓豬之前既Post copy

I go to bus by london牙識唔識英文架

係呢間進修緊

原來一個二個當我shorT既
絕膠啦

你唔止short你仲fat

我邊到fat

原來係唱僕街ed個女仔
唔怪得之怪唔得之唔怪之得怪唔之得把聲好熟

我想做返好人

酸欠少女既歌好好聽

你想唔想

睇你點定義好人

中二佢亂步奇譚個ed同埋光與暗

多謝神父歐氣，岩岩抽到黑狗，但我冇料升技

成班打機打到post都唔推了

on9 game

保埋我中拉二

清算

都係時候

清算！

執！

起身溫豬

聽日中文speaking想去salon整個藍柒頭

mk仔

男人鍾意黑暗

Yes

我鍾意粉色喎

我都係

想屌月餅

Who is 月餅

月餅中間開個窿
Enjoy!

capped

pink lin

美國pie

貢變太

華園隻蛋黃魚皮好難食

點解美波咁撚得閒日日出9up post

掩飾我滿是空洞的內心

睇小櫻填滿去

幻想 衝動 迷走

用我碌野

reported

請你更正你的說話

release my soul

好聽

美波的胸部真是又大又滑呢

release your penis

送比你屌
我屌到厭

送翻俾你

臭
不了

王傑把聲算係有特色

神父又畀人燒屎忽

後生仔應該聽Kpop先係青春既表然
聽埋d牙伯歌

日日都係出面瀨屎
你見我邊會成日得罪人架真係。。。

再嘈攬炒

聽abc

邊到泥

鹿兒島 火山爆發

我有美波MK證據

唔係掛咁同屈個盲既偷睇國家文件有咩分別

我有美波係弱智既證據

可唔可以上你屋企

你就弱智

我成日係工場同美皮 摩爾共事

屌無睇到後面就正皮左

證實左你係弱智

係邊？

我可以證明芳唇講嘅嘢係真！

屋企

侍奉工場

阻住幾時送隻鍋哈麻2比我

你工場整餅

曼聯輸波...嘻嘻

餅

ok既 抵買 但係5隻角獨立計lv 有d麻煩

Go

好唔開心

曼連豬波都唔開心

收到風卡啦菲娜散band

認真...

係

我考口試了
只能瞻前不能顧後

我有上條當麻係死熱狗既罪證
夠100個正皮馬上公開

Oral輕鬆4

上年英文Oral4中文oral2

幫推

我有動物台核彈 驚你地老鼠

岩，佢動物台二五

岩

對

推到佢慚愧

我毓民支持者 再屈就會行動

今日同朋友食個間秋月居
我覺得可以試下
係觀塘

無錢

有冇秋月屌

唔敢自己入去食

我自己一個都唔會入去食
佢個d枱都係2-4人
仲要好多人排隊

咩叫屌秋月

係
賣單都百幾一個人

佢講緊隻艦女人
唔洗理

星期5班fd要去唱k
好貴

唱K享受時間多好多

mk先唱k

mk美波

侍奉部班撚樣成日約食飯話人MK笑能死人

幾時食

3月2你地先食完

我無 比人杯

u放飛機

你唔黎咋

無叫我 公平咩

再食lo

哇屌博士叫漏人好無陰公

接受唔到呢D反人類反道德行為

成班友係小圈子入面嘅小圈子入面杯人

我係到問有冇人食既on9

group中group 痴撚線的

一齊做鳩四月好冇

開左

呢個世界係咁運作

打少啲J

星期六食飯有無人黎

現充狗部

禾要戒打jer jer

梨刀矛

我係決定要繼承舊登會然新註冊咁撚煩既遺志 18+

自己pm我

京紫第10集喊左

今季有邊套值得一看
京紫 蘿王 宇宙 露營 darling 仲有無

小櫻

Netflix果幾套屌打今季

slow start都冇
你睇返喜羊羊啦

為冇睇今季小櫻哂手足感到可惜

惡魔人>all

唔知點解硬係覺得
普通話冇國語咁好聽

both shit

咁有d人都會覺得廣東話都好嘈好難聽

日文

日文太曖味

台仔=陰聲細氣死乸型聲
北佬=粗聲粗氣刺耳

唔清楚
但國語肯定好聽d

普通話有啲兒化音難聽啲

仲有d死人捲舌音

北佬先係咁

但聽朋友講就算d大陸人去台灣扮國語腔都分得出佢係咪大陸人

睇你個死人樣都知你北佬啦

咁頭髮 衣著 行為都係可以分到既...

如果我係殺人個個mk大粒墨
應該殺完人用條女個電話扮約左人出去
再打返香港話搵唔到條女,準備執野返香港
之後用行李箱運條屍走,再扮執漏左野返多次酒店
咁樣死口唔認,應該都冇人會知

有冇咩漏洞

搞大佢肚個個男人係大漏洞

3X秒 企到成隻奇行種咁

yes 幾時唱呢首比我聽

錄到錯撚晒 本身靠氣勢歌 家陣變左雞仔聲

打jer jer

打！

想知上條當麻手上既動物台核蛋到底系咩

動物台文革

買左隻nier 聽日玩下先

負評既人仆街啦

前排好似1折？

5折買 200幾蚊好似

肯定係博士啦

nier 1>>>>>>>>>>>automata

a2 2b is 電子雞

美波睇啲H漫口味真係

J肥婆都好過佢果啲

豬死我

思考緊今晚打唔打JER

打

最近你冇咩鑽研H動

冇打兩個禮拜
其實真係有分別

冇

弱者先有分別

今朝夢遺左

金閃閃我高登PM左你
你睇睇

連登冇PM好落後

頭先睇CCTVB個李嘉誠節目
佢講果句說話
令我諗返起我上司都同我講過

傾秘密

佢兩個杯全部

香港人要珍惜李嘉誠

就執柒，冇人講野

牙狼節奏好慢
睇到訓著

金閃閃講得好啱,依家啲所謂作畫都係有錢有時間堆出黎

係,除左第8集,冇集特別好睇

b站無左

今季套FATE好膠

其實Darling in the FranXX啲機體設定點解要兒童向
如果機設型啲成套野升一個級數
劇情都唔錯,睇到第6集

好膠
我都角

神父一日未死都唔會執

美波有冇去打波

叫狗講野

死左

你跟埋

好耐冇打

屌你中埋呢隻

垃圾post

介紹你睇套野
會令你鳩UP力增強
齊木楠雄

從來都認真說話

認真地9up

有無諗過
9up係為咗得到乜
定係掩飾自己缺少乜

為你9up.

上面班撚樣up乜鳩

懦夫

為了不要失去而9up 感動嗎

Lolicon唔洗追post牙？

Loli狗勢力越泥越大
豬位卿家有咩睇位

利迷手足造成的

鬥死佢地

動議侍奉部部長最多連任一次

想收為己用

神父部長玩fgo玩到唔推post

在部會員要將魔禁 新約同舊約抄三次
以強歸屬感

全票通過神父連任侍奉部部長

有沒人反對 美友 美友 美友

全票通過既意思姐係我地動物台全部一條心
彰顯左動物台既大中華以及一壇兩登既制度
唔知自己講乜

禾部員

人類果然唔能夠獨自成長

需要互奶修口先生存到下去

g持清算侍奉狗

求放過

第一個清算你

第一個清算你🤗

你邊能個呀成日呀之呀jor

你第一個同神父落地肉呀

成班想試兄殺父
茂潮汕為

#台主

梨地米日日9c啦

fcuk 做咩貼禾

明眼人日日去cc台 9c我都未清算he

he 不提也罷

《無雙》跨時空大亂鬥最新作《無雙 OROCHI 蛇魔 3》預定 2018 年推出
繼無雙8之後暗榮又一力作

覺得自己係豬西磁鐵
不過可能都係自己都豬

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

吾日三省吾身

錢
樣
智商

問我有沒有 確實也沒有

唔係講笑⋯⋯

post上黎睇下有幾豬

美波好撚mk 成日撚鳩我地啲毒撚

之前台灣大學個同學黎
如果係靚女我會好開心

收聲啦

人地跑半馬
我諗我1公里都唔得了

我意思係叫你POST個樣

1公里係人都得

唔post
真係唔靚
但佢成日話有曖昧對象
On99

中學考試都唔只1公里啦

屌
我以前9分鐘都係搵識既人幫我作跑左幾多個圈

你

如果唔係放學要留低再練

唔撚係囉

我唔知係咪小學開始打飛機
身體真係好差

我記得小四就識打

上條你放左吉利汽車未?

你地幾歲識打

初中
一打就變成日日都打最少一次

14歲

係⋯⋯
我小四開始打
可想而知⋯⋯

咁我姐係9歲到就打
唉

你隻雷姆膠人係咪全部白色

我射哂落學姐個頭

我射甩左學姐個頭

唔好咁痴線啦

玩音樂game㩒到差d窒息

我射到痴住學姐個頭

用畫板玩

神父唔要我地了

訓啦 七點要起身啊我

02

愛一個人都幾辛苦

我見一個愛一個

同神父一樣咁垃圾

我愛上左個陌生女子

神父賴屎仔

佢冇屎眼

幫我打撚死佢

你同神父一齊落地肉

美波，想問吓你學車邊度學，我暑假都要學但未搵cfu

我跟親戚係HKSM學
你想學咩車

棍波

棍波van啦 多數都係學棍波van
棍波私難好多 又冇2號牌送
不過有心理準備 棍波van睇stat合格率唔夠3成
日日去汽車台成班都係到屌晒鬼

召喚lihkg所有學神/P牌巴絲 (17)

你可以報定先
報筆試等1個月
筆試pass 再報路試宜家要排9個月
一肥你又要排過

筆試pass埋啦，但未搵地方學

HKSM啦
除非想帶埋老母學車

過氣

出咗新

新都係過氣，得返老粉

唔係過氣

唔願面對

黑化

唔好

發覺自己就黎食藥食到性無能

屌你唔係戒左架啦咩
食緊個陣緊係會有呢d副作用

有日諗住廢事夢遺打個J, 扯唔起

慘得過我個陣扯唔起既場合唔係打J

啪啪啪

我記得喎

你話有條女同你係張床到車極都硬唔起呀嘛

我覺得真係唔好再食啦
對個腦同埋身體既傷害我覺得補唔返⋯⋯

戒唔甩

我都戒左一個星期
個頭先唔暈
你係食邊隻啊

法國自己的佔有欲同控制欲好強

正常

性慾

seroxat, leaxpro

傻的咪食lexapro?
呢隻好舊副作用勁多
我初時都係食呢隻 後尾幫我轉左pristiq

我食開nzt

lexapro 食完好多問題 唔好食 初頭食完 幾個禮拜都好似唔知做緊咩咁 迷迷糊糊

似做show
奧客投訴譚仔三哥去譚仔專頁,更稱「唔理得你咁多」

衛蘭d gor其實好正

想入fgo坑，淘佬$50 900石

辣殺驚

啱

連game都算唔上

真心5好玩

好後悔當初推左神入玩
搞到佢依家智力下降哂

玩GBf都係弱智
唔洗爭

gbf=高汁

cc=shit

之前食果隻唔記得叫咩
食左一次好似就死咁
勁想嘔,背變到好冰涼
個頭勁暈

有名先有得討論

仲有心跳加速
真係以為就黎玩完

世上邊有咁好嘅事

美波係咪學緊跳舞?

幾時有講過 冇學過都唔想學

不過有諗過紋身
但冇肌肉就算了

再笑唔客氣

有J肉咪得

我太粗想紋條龍上去
不過又怕痛

紋個QR Code

03

醫生已經幫我停左lexapro轉左seroxat

係711食緊杯面不禁流左兩粒男兒淚
惜日強大既待奉部已經走到盡頭
蘿莉台高速崛起

過檔未？

將待奉狗同loli狗post合併上市

留意到有不少侍奉狗已經過檔

禾過檔galgame

Noooooooooôöœøøōõ

再可愛的蘿莉都有長大的一日

留守

+1

留守 過去的想法

青山依舊在 幾度夕陽紅 呀清

滾滾長江東逝水 浪花淘盡英雄

法國牙博同京紫個少佐一樣樣

同樣講母女寫信，南極屌打京紫

唔過

現代科技真好

一日侍奉狗，一生侍奉狗
毋忘初衷

想買irig 2

buy jor warhammer: vermintide未

禾都有buy，但未開過，好玩？

想買
睇gameplay都覺得好玩

ng buy

點復興侍奉部

陳伯好靚仔

ng g

冇信用卡

Steam 卡？

7仔ok有得買點

la g

但好冇玩先

我想敲穿你門口

神隱BB又話蘿licon 唔睇呢d既

你地全部都係

2000fun百達通買

我唔係

執柒了

2000fun食水=.=

7仔買吧

u can use tap and go

2000fun買平野唔比用credit card的
有credit card都係比paypal-.-手續費好甘

btw mo e申返張 tap and go is good

叫u use tap and go buy in steam

貪方便

呢舊野都幾方便,可以用手機當amp
撚緊買唔買

咩嘢

你腦裝草?

再串唔客氣

辣殺

牙金又有玩

唔好買 垃圾黎 我有

其實有咩用呢舊野

結他 or bass 可以用iphone 做amp

你又有玩

典解la g既
if想用iphone當m有咩好用

原來博士係死mk

我酸欠中年

聽人講你成日出尖沙咀busking

不了

手機駁AMP 反智到極點 音響界毒瘤

係input手機當amp用
唔係手機output去amp

舊嘢垃圾黎 個app 入面仲要俾錢解鎖嘢 其次輸出音質極差 仲要接觸不良 倒不如買隻平平地幾舊水既垃圾amp 仲實際

有,貪方便同多pedal用
一定要用返佢個app先用到?

好想親吻JK乳頭

有幾個都得 ampkit jamup 等等

十年痴線佬

五舊水仲諗緊買唔買

難道你唔想?

建議唔好 想試就買啦

彈首歌比我聽聽ok?

冇吉他係手啦 得翻舊嘢

撚住撚住賣 想收黎玩下

之前係通利買左支f310p
但唔知係咪支野有問題
d線好似痴fret 彈個陣d聲會震

mo play木結ng g
maybe u撳ng緊

唔啦 唔想賣 有感情

女朋友送

好緊了
朋友教我點放手指都係會震

第一次學就係買依舊嘢 唔等錢用就算啦

練過爬格囝la

睇youtube啲人試用好似都ok
聽日買粒玩下先

屌啦
我用朋友支電結又唔見咁

去啦

電結格距細過木結

木結肥仔同粗

屌死你班垃圾

如果豆腐唔撚滑

食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

如果命運能選擇十字街口你我踏出的每步更瀟灑

如果活著能坦白舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

鋸扒唔能有聲

which 教會 you

加多廿皮能唔能
jaja聲
我諗而家連登d新仔又會唔識

@博士
有無玩過

mo

山風清入谷pm禾

為侍奉部注入新力量

又一個月入群pm我

收皮啦成班死mk

嗚呀!

十年一定當左我地係mk仔了...

你係

慌鶉係

囂博士

十年返黎囉

惜日既待奉狗已經愈走愈多
神父狗都唔入黎了

無啦
動物台需要改革

神父講一套做一套

佢不嬲垃圾

愛護奉狗要有一套

入group PM我
我教大家點樣溝女脫毒

ok
我唔想脫毒
剩係教cow女ok？

拎張身分證上大陸

你現實應該係個大仆街黎
現實肯定成日陰d陰d笑9完人扮唔知
然後問人做咩唔開心

你也是仆街

係 同美波一樣

十卜十年杯葛侍奉狗

屌你地老母

我同博狗落地肉就夠了

希望你地好好做人

係狗

你冇頭狗

唔好人生攻擊

all shit

mo shit

侍奉部復興計畫呢

放棄吧

我決定用美波既自拍照換取待奉部執笠

圖定?

執左先比你睇

直接pm

.......

sor 大佬

美波居然戰敗

幫我推到1001ok?

1001正式執柒

不得不向惡勢力低頭

你唔努力

咩新人

原來冇，咁執柒

又傲嬌

傲嬌得罪你牙

擇日攻打LOLI台

禾地和平組織

收島風地下組織起義

起義攻打25仔神父

佢係邊

決定同神父斷絕關係

一開始明明最睇好神父
我太易受騙了

決定自貼

交低埋美波plz

神父得返個南極post，心不知在何方了

擔心死你

屌你老母

媽閪 一日24小時唔夠用

要求神父返嚟揸大旗
重鎮侍奉部聲威

神父做傀儡皇帝
背後由博士操控

我比佢操控就差唔多

mofumofu

國不可一日無君

我對某人要做好多針對性私怨部署
圍內野有咩你地自己拆掂佢

個人係我?

死啦開始清算 以後冇得上嚟9up

睇緊最新個集

神父為左反扶可以去到幾盡

真係好耐冇撳開睇

希望佢戰勝歸來

侍奉部即日改名為神父後援粉絲團(揪咪)

唔好了
第日神父反扶失敗要豬九族
咁都唔會連黑到禾地

最多割地賠償

以後比人改標題改宗旨

留得青山在

屯門山火係咪神父反扶既第一步

喂屌唔好燒到我

割loli台

賣豬仔

天生把聲難聽,係咪唱歌點都難聽

用假聲得唔得

係，我就係例子

賣去apps台幫d人推post

好易走音

軟件台冇咁雜

我以前唱校歌用假聲比人話好聽
不過冇氣冇技巧 用唔到咁耐

賣就緊係賣去山卡啦地方

賣去站務台幫#仔

我公司有幾個後生成日唱歌,都幾難聽個隻
但係佢地又好有勇氣唱比人聽

伴君如伴虎

我假聲扮吓曾志偉同米奇老母就得

咁你覺得坤哥好唔好聽

嘩 才能黎

正氣師嚟
毒撚唔會明

未聽過

坤哥係唔好聽

不過好傷喉嚨

覺得自己把聲好古怪

去配日文版米奇老鼠send比日本公司

糞啦
呢排冇三點都瞓唔到
唔想再咁

我唔敢聽自己錄音把聲

好

weak

毒撚唔想用口講野

係...

臨瞓都要見到你

錄音都唔敢。。。

唔係唔敢
係唔想聽返自己錄個把聲

有啲情況一定要錄音

咁我太撚毒

人地覺得冇咩野
但我就係唔鐘意聽

真糞

美波唱首歌比我聽ok?

好gay

認真想聽

入𨋢=小型演唱會

你搭𨋢唔會唱歌嗎？

唔會

聽聽下歌好易唱出黎
點會唔會

出街唔會聽歌

係呢
有冇人想要免費spotify
我仲有3個位

我出街慣左聽歌

禾禾禾

美波又有冇netfilx

Tg email比我

Netflix邊有共享plan
冇續了冇睇戲

其實有咩用的

想搵人夾

你用緊個spotify 係咩email
我咪要add你email入去我個到
都係帳號獨立的 我唔會你聽咩歌

同一個ip應該同時用唔到bor

spotify有喵用

聽歌囉
不過你問得都冇用架啦

我之前有個fd買左2號plan佢比埋我睇到既

我用開蘋果音樂

任聽個個plan?

禾一首首買

雖然我都會買
但日本區太貴 宜家先知香港$8已經係好平

好多日本歌香港區都冇

yes

下個post叫咩名好

你係點比錢
iTunes card?

是旦
但唔好唔開

幫我諗個好名

動物台大老師

你諗啦你咁多諗頭

我地動物台xjapan

ok我諗到個好好既名了

快d 1001

幫手推

點解你咁rich

美波有冇待奉部版既呢張
我刪左個檔

我邊有錢

睇你好似成日有閒錢

1001之後搵下

網上9up我就識姐
以前十年pm我問啲野都唔知點答佢

十年我諗問得都係d人生同埋生活既問題
佢tg都係咁

唔洗比家用,住又屋企人比錢,晚飯又屋企人比錢
又冇目標買樓買車去旅行
月入8000咁上下啦

以為你唔洗返工

我咁大個仔,女仔既手仔都未掂過牙

我上環跟車月入8000

又9up
肯定係上市公司有錢人

我做演藝界既

我粵劇

其實送大陸d樓比你
你敢唔敢返去住

認真

拎黎賣好過代返幾十萬

邊句係認真
睇唔透

大陸d不動產邊有咁易賣

一半半

8000係真？

唔知大陸啲野點啦

唔答

最近識左班大陸人
相處得耐個人都想癲

肯定有錢仔當我地狗咁撚

窮,公屋撚

唉是撚旦啦

又一半半

仲有32

節奏快少少

生活 生存

痛苦啊

未上岸個班叫人唔好笑人
然後上左岸 個班人又笑人
今天的我打倒昨天的我

唔好笑人,因為佢係比人笑個班
上左岸有得笑人,梗係笑

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23